[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

香港好多事全球人都唔知,甚至誤會左
呼籲大家去信比外國傳媒 (尋日既原post link:)
對外國澄清同深入交代重要既事實
1.林鄭既sor9ry中英對照不一,不少外國傳媒以為撤回左惡法(重申4大要求)
2:警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人 市民+學生唔敢求醫
3:中信圍困事件竟然無人知 (警察要被問責 但無number點投訴)
4:盧偉聰稱5人暴動走法律la,5人暴動150催淚20布袋 (我地要放人)
有錯或有補充請指教

留意事項：
a) 以下先會放封信比大家(包括中文同英文版,中文媒體send中文,英文媒體send英文，自己醒水)
b) 下面再有外國媒體既link（letter to the editor 既email同網頁）
注意email letter to the editor既可以直接copy我封信
但網頁版上載letter to the editor既請改下字眼 (因可以匿名,怕一樣既話,媒體會以為係同一個人send而唔理)
c) 以下既信件係以上4件事4合一既濃縮版
懇求發夢去過中信、勇武派朋友及想4件事分開投稿傳媒報導既朋友
自行打4件事各自既full story(有困難可搵我幫手)
d)有額外證據link請自己加及send比我

For追過原post既朋友
經過深思我決定呼籲大家send letter to the editor
因比大家照copy先可動員最多人
而以溫柔tone寫係因為人地外國唔係奉旨要幫我地，所以態度好d
————————————————————————————————————————————

信
封信係得到我同學(好同學我愛你)同以下幾個連登戰友既幫助而成 香港有愛！
請大家投稿同時不忘全力讚賞佢地
(包括HKismyhome,老鼠唔食豆沙包,落地花生,電車難題,魯摩易世)

英文版

Dear editor

I am writing this letter to express my concern regarding the reports from international media on the Hong Kong protest against the Extradition Law Amendment. As a Hong Kong citizen who loves Hong Kong, I would like to thank you for covering the story. Your attention and support mean a lot to us. Hong Kong citizens truly NEED international help to pressure our government and police. The following is a short report of the four important aspects that the international media might have been deceived or hidden from. I can provide further explanation and evidence if necessary.

1. Chief Executive LIED to international media
The Chief Executive Carrie Lam has never suspended the Extradition Law Amendment. Lam intentionally disinformed overseas journalist to spread rumors. While Lam was responding to the 2-million march on 16 June, she stated the word “suspend” to overseas journalist yet the Chinese word “暫緩” to citizens. “暫緩” is translated as “temporarily slowdown” in English, meaning the government just pauses its plan and can continue at any time. As there are still international news reporting as “Lam has mentioned withdrawal the very first time”, I want to clarify once again that the government has never withdrawn the amendment. In fact, the Lam has never responded to any of the requests raised by the protesters.
1a. The 4 requests:
Withdrawal of the Extradition Law Amendment
Prosecution of the police who abuses violence
Taking back the government’s definition of the protest as “riot”
Withdrawal of the prosecution against the protesters
Most of the protesters declare that their protest will continue until Lam directly respond to their requests.

2. Hospitals as an accomplice of the Hong Kong Police Force. Government's interference in the Hospital Authority’s system is a total violation of the doctor-patient confidentiality.

Massive protests and arrest on 12 June resulted in a significant number of injuries. Injured protesters were however arrested during treatment in hospital as the police contrived to access patients information through the Hospital Authority’s system (HA). Injured protesters’ personal information, including identity card number, phone number, time, date and location of admission, were listed in a page called “Disaster Case List (Police)” in the HA Clinical Management System, which is created especially for police access without the system password. The police can easily access the information to arrest any potential suspect.

My concern is that the police and hospitals’ violation of basic human rights and injured protesters are delaying treatment due to fear of being arrested. Not only the HA has betrayed the trust of the citizens, but they also force their doctor to betray the Hippocratic Oath of not revealing patient’s information without noticing. I sincerely hope that international press and media can help urge the HA to stop being the secret accomplice of the police and to strengthen the security of the system.

3. INTENTIONAL MASS MURDER by Police
During the protest, Hongkongers have shown nothing but respect towards the medical workers. But the police have shown otherwise. Even under the monitoring of journalists and live streaming camera, the police force stopped an ambulance carrying a severely injured citizen and tried to arrest that patient as a suspect. The police also forced hundreds of unarmed protesters within a legal area (according to the Letter of No Objection) into the Citic Tower. The police force seemed to trap the protesters within a Gas-Chamber environment by marching from both exit direction.
The police were also questioned by their unjustified attack and assault towards the journalist and citizens without prior notice. All of these acts are a serious violation of The Geneva Conventions which protects our basic human rights. Regarding these outrageous act, the Hong Kong Journalists Association has filed different complaints. However, the Independent Police Complaints Council refuses to provide police badge numbers and insists that the council did not receive enough complaints to prompt their actions.

Here is a video compilation link and a google drive link withevidence taken by citizens .
Video link:
Google drive link:

4. Commissioner of Police accused protesters of breaching anti-rioting laws.
In several press conferences and broadcast speeches, Commissioner of Police Mr. Stephen Lo and Chief Executive Carrie Lam insisted to define the mass gathering on 12 June as a riot and refused the responsibility of commanding police to use violence . Lo later announced that only five protestors will be charged with rioting. According to the Public Order Ordinance, it is impossible to single out the five protesters with rioting within a peaceful protesting. When the protest is defined as a riot, “the persons assembled are riotously assembled”. In other words, this definition will give the government a ground to prosecute all the protestors on 12 June with rioting. As long as they insisted their definition, the protesters arrested and those who might be arrested in the future can possibly be imprisonment for at least 5 years. Until today, the government cannot provide a lawful explanation regarding this matter.
Link of the Public Order Ordinance:

In regard to the unreasonable action of the government, the police, and Hospital Authority, the protesters now set a deadline 20 June 5 p.m. for the government to directly respond to their 4 requests. Otherwise, the protesters would have no choice but to upgrade their action so that their voice can be heard. I hope the international media could report the above problems and keep following citizens’ future actions. This is not just an internal affair of Hong Kong’s politics, but a movement defending the basic human right. Thank you once again for the international attention and support

Yours sincerely,
A Hong Konger citizen who wishes a better Hong Kong

————————————————————————————————————————

中文版

致編輯

本人為一名愛港的香港市民，特此致函希望表達對國際傳媒報導香港示威者反對《逃犯條例》的關心，亦十分感激 貴媒體對香港的報導。香港市民真的十分需要國際的協助以向香港政府及警察施壓。以下為一份簡單報告，簡述四件國際媒體可能被誤導或隱瞞的嚴重事件，如欲得到更詳細的解釋及資料，敬請聯絡。

一、香港特首林鄭月娥有意欺騙廣大國際傳媒

特首林鄭月娥從未撤回《逃犯條例》，卻誤導國際傳媒。於六月十二日回應二百萬港人大遊行時以英文字「suspend」（中文意思：中止），誤導外國記者，而以中文交代時則以「暫緩」回應市民，明顯有誤導甚至欺騙之嫌。有鑒於有不少外國傳媒報道是次回應為「特首首次提及撤回」，本人再次澄清香港政府從未撤回《逃犯條例》，並沒有正視示威者四大訴求。示威者坦言會繼續抗爭直至特首作認真回應。
示威者四大訴求如下：
（一）撤回修訂《逃犯條例》草案
（二）追究警隊濫用暴力及權利
（三）全面收回對六月十二日「暴動」的定性
（四）釋放被捕者，並撤銷控罪

二、醫院管理局成為警察共犯，警察介入公立醫院急症室電腦系統使病人對醫護人員失去信任

六月十二日的抗爭造成大量示威者受傷，警察涉嫌擅自於急症室電腦系統獲得病人資料，以致不少收傷示威者於治療期間被捕。受傷示威者的資料，包括身分證號碼、電話號碼、送院的日期、時間及地點，都被存入電腦系統名為「Disaster Case List For Police」（中文意思：警方專用災難單元）的頁面，警察不需使用密碼登入就能翻查病人資料以逮捕示威者。

對此本人認為警察與醫院管理局（醫管局）嚴重違反基本人權，並為害怕被捕而不敢求醫的傷者擔心。醫管局不但背叛病人對其的信任，更強逼醫護人員違反承諾不洩漏病人資料的希波克拉底誓詞。本人懇請國際傳媒幫忙催促醫管局停止與警察同謀及加強電腦系統安全性。

三、警察涉嫌大規模屠殺

在過去兩星期的示威，示威者一直與醫護人員合作並示意尊重，但警察則相反，即使在無數鏡頭及現場直播下，依然阻止救護車行駛，更將在救護車裡的重傷示威者強行驅趕下車拘捕。不但如此，警察亦涉嫌提早封鎖中信大廈的幾個門口後，包圍中信大廈各出口，並不斷以催淚彈驅趕示威者進入中信大廈被困（中信大廈為《不反對通知書》範圍內的合法示威區）。次行為與納粹德軍置猶太人於毒氣室無異，加上警察於示威期間多次攻擊及以言語侮辱示威者及記者，身為警務人員，卻在眾目睽睽下違反日内瓦公约。即使記者及示威者多次去信獨立監察警方處理投訴委員會投訴，但只收到空泛的回應，委員會拒絕向大眾公開當日在場警察之職員編號，又言並未收到很多投訴以加快工作速度，令恐懼的市民及記者投訴無援。
以下為兩段示威者拍下的影片連結及一段照片及影片資料檔案的連結：

四、香港警務處處長混洧視聽稱以暴動罪拘捕個別示威者

香港警務處處長處長盧偉聰及特首林鄭月娥分表在記者會中堅持以「暴動」定義六月十二日的抗爭，更推卸當日指示警方使用暴力的責任。盧偉聰其後聲稱只會以暴動罪拘捕五名示威者，但根據 《公安條例》第245章，警方並不能以暴動罪拘捕個別示威者。 條例列明「如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動」，意指只要有一人以暴動罪被起訴 ，當日所有參與者也同屬「集結暴動」。一旦政府及警方不收回對六月十二日「暴動」的定義，已被捕及他日被捕的示威者亦能以暴動罪被起訴，並監禁五年或以上。
以下為《公安條例》第245章連結：

環顧以上提及政府、警察及醫管局的不合理行為，示威者現制定六月二十日下午五點為最後限期供政府正視他們的四大要求，如政府依然不作回應，示威者不排除會於六月二十一日上午七時於香港立法會有升級行動。在此我懇請國際傳媒報導上述四件嚴重事件及繼續跟進示威者及政府的行動，是次抗爭並不單純是關於香港政治的國際新聞，這是一場守護基本人權的抗爭。本人在此再次感激國際媒體對香港的關注和支持。

一名盼望香港變得美好的香港市民上
二零一九年六月十九日

—————————————————————————————————————————————————
各大傳媒link (好多媒體都不設投信,我已盡搵d大媒體)

總中文英文新聞媒體：

Emaili 寄信:
Time: feedback@time.com
Daily News: voicers@nydailynews.com
紐約時報 (英): nal@nytimes.com
華爾街日報: wsj.ltrs@wsj.com
波士頓環球日報: kaitlyn.johnston@boston.com ; john.waller@boston.com ; dialynn.dwyer@boston.com ; christopher.gavin@boston.com ; n.decosta-klipa@boston.com
休士頓時報: news@chron.com
芝加哥太陽時報: cfusco@suntimes.com ; tmcnamee@suntimes.com ; swarmbir@suntimes.com ; cdeluca@suntimes.com
Toronto Star(加拿大) : lettertoed@thestar.ca
Ottawa Citizen(加拿大): letters@ottawacitizen.com
Business in Vancouver(加): news@biv.com
衛報(英國): guardian.letters@theguardian.com ; observer.letters@observer.co.uk
太陽報(英國): exclusive@the-sun.co.uk
London Daily(英國): editor@london-daily.com
Cambridge Evening(英國): letters@cambridge-news.co.uk ; newsdesk@cambridge-news.co.uk
雪梨晨報 (澳大利亞): letters@smh.com.au ; newsdesk@smh.com.au
The Age (澳大利亞): newsdesk@theage.com.au ; letters@theage.com.au
俄國新聞社(俄羅斯): internet-group@rian.ru
TASS塔斯社 (俄羅斯)： ums@tass.ru
大紀元（台灣）：
The Sydney Morning Herald(澳洲)

網頁po信:
ABC News( 全球新聞 ) :
BBC News( 全球新聞 ):
CNN News( 全球新聞 ):
Mercury News:
NBC News:
New York Times:
USA Today:
Roanoke Times:
加拿大金融郵報:
路透社( 全球新聞 ):
華盛頓郵報:
洛杉磯時報:
Le Devoir (加拿大):
Journal de Montreal(加拿大):
AFP法新社 (法國):
UPI合眾國際社 (美國):
日本時報英文版:
buzzfeed:

Both:
New York Post(紐約郵報): ; letters@nypost.com ; online@nypost.com
泰晤士報: letters@thetimes.co.uk ; letters@sunday-times.co.uk ; foreigndesk@sunday-times.co.uk ; ewsdesk@sunday-times.co.uk
Ottawa Business Journal(加): tips@saxontheme.com ;
Christchurch Press (紐西蘭): toby.longbottom@stuff.co.nz ; eugene.bingham@stuff.co.nz ; paula.penfold@stuff.co.nz ;
Zealand Herald (紐西蘭): ; newsdesk@nzherald.co.nz

————————————————————————————————————————————

有錯或有補充請指教
資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

多謝絲打

大家快做

推

大大力咁推

push

樓主一個人攪咁多，你地唔係唔幫手攪大佢吓話！

多謝

Push

辛苦晒

整個Reddit post, 2ch post

viral 得最快

辛苦晒 推

推推推